有無人每日lunchtime自己食

餐餐都係大xx M記 KFC 慘仔
毒到出汁

自由自在

仲好

同班兄弟幾個人食一個飯盒。食完再搵救大石或者樹蔭
有時好彩會有啲風吹埋塊面到，舒服到不知不覺咁訓著左

自己食緊

會特登著sexy啲去R啲男同事請食飯

雖然好似好cheap，但無錢無計

屌office啲同事個個都帶飯，焗住自己一個出去食
雖然free好多就真

我
每日Lunchtime喺M記睇動漫

以前好怕自己一個食飯 而家覺得自己一個食多咗好多時間hea

成間公司得我一個員工

屌 啲同事日撚日食M記 唔係M記就MOS burger
痴撚線 自己一個食算

帶飯
可以瘋狂玩電腦
同同事出去食瘋狂玩電話好似唔係幾好

多左嘅時間點用好

office啲人餐餐$80up
又傾唔埋

正 可以直正休養1粒鍾

食咩食幾錢自己話事

唔洗成班人飲茶貴得黎又唔飽

自己一個食先算係休息

自己食先似休息

又要去圍威喂仲攰過翻工

㩒下手機上下網